倫敦時裝學院學生最新作品震驚全球時裝業

唔識形容

俾人拮串左個套
精子破巢而出

果然俾佢吹脹

震驚 in a good way or bad way?

走得太

幾好

係連登 白人＝good way

藝術既野你識條鐵咩

我諗fashion 界啲人正面多啲?

但普遍大眾覺得個設計古怪 戇鳩

幾有創意

幾得意

好適合on stage著，唔知邊個明星會係演唱會著呢

黃包皮

This is creative

人地讀緊世界最尖端嘅時裝你地都覺得自己夠格批評

係幾有創意，而且難做

好好笑

有創意 但係係FASHION SHOW出現就覺得好ON9

睇表演咁

清係咪冇自信到咁

生命之源

好有創意

CSM唔係時裝學院 係藝術學院 時裝學院係LCF 雖然兩間都係隸屬UAL

所有 art 去到極端就玩破格反傳統
愈離經叛道愈受「專業」追捧
你話佢騎呢
佢話返你悶
其實都係小圈子文化
不過班小圈子比較高級咁

又黎Uniqlo 毒撚批評fashion撚大會

呢個做得好好
呢啲唔係拎去賣，係純創意設計
學生一定係要玩盡，搏有人記得佢個名

講真 呢套除左有創意 製作上都好難 完全想像唔到點整

與其笑佢on9 我覺得真心幾勁

其實幾正

係囉，林鄭咁有經驗，你地都覺得自己夠格批評

真係幾有創意
但我覺得似行為藝術多過時裝

但係csm既fashion ranking係高過lcf

想知道人類墮落到咩地步，最好就係睇時裝
同當代藝術一樣，時裝要標奇立異博出位。但佢同藝術唔同，當代藝術最少會諗D意義出黎 (雖然都係膚淺又扮野)，時裝就連意義都唔駛諗
你話佢係表現美感，sorry，我唔識欣賞，就同我唔識欣賞一舊屎有咩美感可言一樣。我亦唔相信果D覺得自己識欣賞既人識欣賞
時裝係比垃圾更無價值既垃圾，最純粹既垃圾。佢浪費地球資源、浪費製造呢D野既人既生命、浪費公共媒體空間
時裝係無神既宗教︰沒有救贖只有迷信
人類整呢D野出黎已經夠可悲，比錢買時裝既人更可悲。佢地將自己既生命金錢奉獻俾一個無神既宗教
人類，醒下啦

才藝表演定時裝表演呀

個model又係勁 冇緊張怯場

做乜撚嘢末期中二病

55

兒登仔 : 都係U記型啲

你唔著出街
但人地著上舞台
fashion好多用途㗎

屌你老母

諗起國產零零漆

不嬲FASHION SHOW都係咁玩

如果你成日睇展覽…就會認同你
好多現代真係垃圾…不過又咁，每個時期ge"當代藝術"都係垃圾居多，只係有價值ge野會留番後世，先有得比你睇番姐

時裝更加，一直都只係種貴族玩意，而唔係藝術

唔係話乜
不過最後出黎其實唔差

sell 概念㗎
主要係令觀眾深印象
唔係真係會俾你着
我真係完全唔覺奇怪
仲覺得好勁

under the skin OST